其實男人係咪誤會左啲乜

叫你地追條女個陣當佢係雞
係令你個心唔好咁緊張見到人成個啞口毒撚咁
自然啲表現返自己咁先最好表現到自己
唔撚係真係叫你當條女係雞
屌你老味戇鳩鳩碌post見到有個人話當佢地係雞先對你死心塌地
我心諗你係咪戇鳩鳩條橋係比你溝女時調整心態用
唔撚係真係叫你當佢雞咁對待
你話自己係player死厹嘅冇所謂
但真心想拍拖嘅咪撚戇鳩啦誤解哂你當人係雞人地點會對返你好啦用下你個閪腦啦

利申 有鳩